有無人日日都會發夢？

每逢放假休息就發夢 而家長假就日日發
有無人知咩事？
雖然我都幾享受發夢個陣時 感覺上日日都有故仔睇咁

第一 訓太多
第二 訓得差

成日發
攰得制的話搭車訓都會發

我琴日搭車發夢
係隧道出口醒左跟住訓翻
醒又係隧道口
重重覆覆4次先真係醒左仲係隧道中間

基本上訓教就係會發夢
只係有時起身唔記得咁解

琴晚發左好多夢
其中一個係比玻璃樽掉碎個窗
然後嚇到醒左
去睇周公解夢

日日都發
至少記到一個夢
放假都算好d 但係 第2朝要番學番工既話 一定記得好多個
成日都試過發左5-6個夢 記到4-5個 起身果下好似冇訓過咁
好撚慘

呢個星期日日發 發完都會記得

經常夢見初戀女友，已經四年，擺脫唔到，一星期總有幾日發夢。

除非發發吓夢嚇醒，否則好少會記得自己發過夢。

好慘不如試下唔好訓 可能見唔到佢

差唔多日日都發，都係得一兩個夢倒，有時記得少部份夢到咩，但多數都係無厘頭，唔知個夢想表達咩。

有冇巴打同我一樣間唔中試過發預言夢

有⋯有時仲覺得好恐怖 去到啲夢中去過既地方 發生啲夢中見過既情節